有無運動撚分享下餐單？

我分享下先啦，之前食whey 太難食又多化學野，唔想再食，更加唔想再食茶記垃圾飯，而家九成自己整野食，極少加工食物

早餐：谷物加好立克或者牛奶，乳酪加nuts， 一份生果，麥包輪流食，當然唔少得bulk 聖物花生jam

lunch 多數食麵加魚牛海鮮，雞同豬都幾乎無食，兩份蔬菜，兩隻蛋，油用橄欖同米油，source 就用香料菜汁p多

train 前一枝能量棒

晚飯基本係重覆 lunch 個類食物，但少d 碳水

而家訓得少都好精神，但係諗食乜真係好撚煩。。。有無咩好食又無添加垃圾茶式 share 下

早餐 穀物+乳酪+蘋果汁整做偽muesli +一茶匙花生醬
train前一條能量棒/朱古力
晏晝 雞胸+兩隻蛋+香蕉
夜晚 是旦但盡量少油糖

lunch?

睇錯屌。。。

冇生果

我有呀

喪食牛油果南瓜

早餐: 牛肉粉/豬扒意粉+炒蛋(1隻)+1塊方包+細份魚柳
午餐: 大排檔 (簡多肉既碟頭飯)
下午茶: 一包無糖/低糖奶 + protein bar/蛋治+ 香蕉
晚餐: 屋企食(半碗菜,肉,小量飯) / 大快活雞
宵晚: 水果

有時買茶菜蛋食

早餐：overnight oat （香蕉+rolled oat+chia seed+milk)
午餐：西蘭花雞柳藜麥飯
下午茶：生果/protein bar
晚餐：菜同魚多

晏晝 = lunch

蛋唔好食隔夜了。。。

chia seed 黎麥好撚貴。。。

overnight oat 使唔使再煮？

唔洗煮 前一晚放所有野掟哂落樽到 入雪櫃 完

食三色米啦 都好過白飯

btw whey都唔平

唔會
除左晚餐 其他全部係街食

健美戈d 就唔清楚
自己玩田徑, 除左比賽前一日一向都係10 分運動0 分飲食

我食穀米

whey 唔敢再食，太多化學野未有 study 講副作用，唔係aim at 超大隻，唔想再食

純whey 又有怪味，用熱水又無哂 protein..

生果我臨食先搞了，切左唔過得夜

有邊隻whey 係咩國味都無的？

多數的腸胃道相關副作用（腹脹、排氣、胃痙攣和腹瀉）多與乳糖不耐受有關，若有此類症狀可改用分離（isolate）或水解（hydrolysate）的乳清蛋白產品，或者，嘗試非乳製品蛋白粉，如大豆、豌豆、雞蛋、米或大麻蛋白。

早：唔食
午：碟頭飯
晚：唔食飯 淨食菜同肉
晚飯後食生果

816？？

多protein
成日放屁 同埋d屁好臭

熱氣就真